在过去一周暂停比赛的明尼苏达野队(Minnesota Wild)周四宣布，将于周五重新开放球队活动。 美国国家冰球联盟将比赛日快速检测加入冠状病毒协议|萨曼莎·佩尔| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 这道菜最开始让我犹豫的地方是番茄，毕竟是在这个季节。 TikTok上走红的烤羊乳酪意大利面是值得宣传的，艾伦·哈切森，2021年2月11日，华盛顿邮报 
 是的，我当然指的是搜索引擎优化行业，是的，你可以在这里暂停一下，看看上面的声明是否有效。 谷歌的未来和它对搜索|的意义皮特·埃克斯利| 2021年2月5日|搜索引擎观察 
 虽然史密斯5胜1负先发，但骨伤让他在今年最后四场比赛中有三场无法首发，这让所有人都踌躇了。 找到合适的四分卫是华盛顿新管理层的首要任务，也是最关键的任务 
 圣路易斯队暂停了一个多月，很快就在主场输给了代顿队。 NCAA锦标赛的分组:两支头号种子球队可能会进入权力联盟之外的球队，帕特里克·史蒂文斯，2021年2月2日，华盛顿邮报 
 但请稍等片刻，回顾一下这几代监管者和立法者创造了什么。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 过了一会儿，她热情地微笑着邀请我进屋，好像我是她的邻居。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 我不得不停下来让羊过马路，这是开车穿过苏格兰高地时经常发生的事。 一位威士忌鉴赏家记得第一口麦卡伦威士忌 
 根据詹姆斯·麦迪逊的说法，出现了“相当大的停顿”。 为什么我们不能停止称总统为“国王”|凯文·布莱耶| 2014年11月22日|每日野兽 
 我们不停地停下来把它们拿出来，而扎尔瓦尔·汗和他的同伴则对我们傻笑着，不受打扰地嚼着。 黑暗之心:进入阿富汗塔利班山谷|马特·特里维西克，丹尼尔·塞克曼| 2014年11月15日|每日野兽 
 停顿了一分钟，他痛苦地沉默着，她激动地继续说下去。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 事实上，他的样子是如此可怕，戴维没有停下来看第二眼，而是以最快的速度出发了。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 一阵沉默，在这段时间里，勃朗什默默地流露出一种惊奇和高兴的样子。 信心|亨利·詹姆斯 
 因为，谁会在眼泪落下的时候，停下来拿着花圈，看看它们是不是真的? 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 沉默了片刻，多阿·伊内兹回到了酒吧，这时酒吧里的人很快就满了。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种